唔知以為自己睇緊韓國對意大猁

乜唔係咩

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

+1

黑撚到

韓國公平好多

廢你就廢啦黑你老母